[I/A] PES MOBILE 2021 【327】 牛絲事後波

iconic moment:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

樓下是on9

樓上死全家

應該要將老婆加入避戰名單

反彈比#3

弱智到痴線
向前波永遠比唔到
軟射紐亞自己擋入網

反你老母臭閪咩弱智仔

紅big gun係咪拎來打右閘好過打中堅？

是

我拎來打中堅佢成日標出去然後頂輸

可以唔頂的，唔好click任何button

no

Bb no

牛佬！
你要振夫綱

any pvp?

lm

3個match day全勝
但皇preset team冇撚贏過咁滯

Kg哥

分身打成點

2021差唔多冇打過

日本仔放Gullit cf勁到仆街 似影前風格 走位好靚

4312
1 = 紅朗
2 = 古 + 路明

啤巴幾時同我新舊路明battle

荷蘭三劍俠呢個pool真係屈機 三個t0級別球員係同一個pool

而家冚家鈴喪到玩朗amf

所以咪好撚難抽抽左我千幾蚊

我一百抽0im

@yellow 邊個好

期間限定轉蛋 降臨神濱的聖女（聖母麻美）
・期間限定轉蛋 盛裝的魔法少女（鹿目圓（盛裝和服ver.））
・期間限定轉蛋 謠鶴乃PICK UP轉蛋（謠鶴乃）
・期間限定轉蛋 海岸邊的緞帶（曉美焰（泳裝ver.））
・期間限定轉蛋 三日月莊的Summer Vacation（環彩羽（泳裝ver.））
・期間限定 百江渚PICK UP轉蛋（百江渚）
・期間限定轉蛋 點綴聖夜的藝術家（聖阿莉娜）
・期間限定轉蛋 盛裝的調整屋（八雲美玉（盛裝和服ver.））
・期間限定 曉美焰PICK UP轉蛋（曉美焰）
・期間限定轉蛋 做夢的櫻花（萬年櫻之謠）
・期間限定轉蛋 神濱稀有之星（小彩羽）

神濱聖女好似好把炮

No

boss 嚟
唔想抽
心水有百江渚 美玉 曉美焰 小圓盛裝ver

曉美焰啦 聽個名就知勁

即使身邊世事再亳無道理

與你永遠亦連在一起

聽講唔多實用

你不放下我

我不放下你

防守風格係 全體球員防守 定前線施壓好

我想確定每日挽住同樣的手臂

我倆並無冒險的福氣

不敢早死要來陪住你

盛裝的調整屋（八雲美玉（盛裝和服ver.））

好似幾正

係幾可愛

蘿莉控？

我已試夠別離並不很淒美

戈頓

我不是蘿莉控，只是喜歡的人剛好是蘿莉而已

尋日同牛打完叫課埋個人精神左

收皮啦你

我還如何撇下你

係好玩過舊big gun

今日md個ser好順

你用路明如何

射ball好爽不過無咩身位
走位就同黃路明差不多

正常來 佢金底本身已經係t0神獸級 不過紅底多左一招神技 踏球操控技巧

身體碰撞88呃人

@ 啤 有咩dom dom好玩新奇又有趣

點睇教練勁唔勁

前全港第2 、進攻之神 雙重認證

防線咁高，俾人斬死

其實有冇得舉報回傳狗，係咪冇用

無用
最多顯示佢控球率高
哥迪奧拿踢法

2018年世界盃
亞洲勁旅日本為保出線16強
對住波蘭後埸回傳 尻猜
由於波蘭都出局所以無心迫搶

結果悶到完埸 俾傳媒及好多球迷罵

世界盃都照俾日本入16強 咁你話回傳有無犯規

射波炮彈咁
想同u試炮

68都無
一野就食晒身位
唔係走位好既話真係

啤唔用的

你必須擁有

晒氣啦咁多人 k社逐場睇咩

下次下次 下次大概可以

先長傳屈2球，睇慶祝

我入一球就回傳

臨完場一分鐘，佢好犀利入多我一球，再睇慶祝

完美示範
長傳狗，回傳狗，慶祝狗

點睇。。。有無教學

好賤又仆街
無體育精神

但的確無用外掛

防線個位，爆晒燈，後防企位前

好撚嬲，我以後都要做長傳狗，回傳狗，慶祝狗是但一樣

900赢1300有19分

咁係咪支援同嚴密爆燈就好

下星期im紅告同紅古列治

唔同隊都得？

今次一定要抽

出兩個pool
必抽

古華特先岩講錯

準備好課未

any go one?

無得唔抽

2：0打爆支那仔

知道點解之前匊化咁中意課金，上左1200-1300打md輸一埸可以冇19分，真係好痛

如果告仔加103美c，仲要個個301抽得一隻，佢就發達喇

Real?

無10成都有9成

邊到睇

you 788 la

唔知會唔會好難抽

有18000係到

有個YouTube channel, 佢上星期預告琴日係拜仁IM都中左

who?
高登兔我就識

Ok go?

ok go one then md

Go

連唔到既撞左?

Go again

ok go

39%控球

馬圖斯cb fail

唔襟撞係致命傷

again?

Ok go

印象中呢到冇咩人防反快過me

我個龍黃大仙黎既

full power go lor

Ok last

屌

做wt

菊花呢

唔怪得對比利時贏都攻上去

Preset 係咪馬體好過鍠

拜人個陣唔岩你的
佢仲尻過高普

yes

真屌好撚廢

試下摩佬陣先

go?

又發明左個鳩陣，有無人go try

go

對不起別說對不起 只會讓我更顯狼狽

當年廢老牛絲1球0封前全港廿幾名全盛菊花
封到佢角bug都用唔到

戰績.jpg

慶祝

岩岩有人叫我唔記得skip

any?

想念你

好笑？

竟然冇聽過 入波只需三腳嘅我
江湖人稱我為三下終結師

有冇新老尾

仲有無人go研發下4312先

有新老尼

個個玩到屎眼都損

人腳所限要出齊咁多隻im
抽左番黎無理由唔用

show u老尾

goinvite me

who is 老尾

T9>老美

拜icon4隻拜都平箭

冇態

啤，無心機打md典算

2mins

韋拉打cmf完全解放左

邊撚條仆街叫 香港
屌你老母又回傳又長傳又識lag又係到慶祝
屌你老母你贏緊2粒90分鐘係到㩒足120秒timeout之後又係到插花撚狗
型撚刀
成場就係到回傳
我乜鳩都冇做過 波皮都掂唔撚到仲係到插插插 屌你老母
preset team贏波係威既
屌你老母
真係好撚㷫
贏咪比你贏囉仲要特登timeout再回傳插花再用龍門係到彈出彈入
哂鳩我時間做乜鳩

屌你老母認撚住你咩堅尼地城見到呢個留言上黎同我P
034131945

Ok go 032545997

Go happy go

團長你中左劇本波

7撲

我隻C治上哂身，again?

好

曉美焰 > 和服圓 > 百江渚

如果比我見到你個名唔係叫香港堅尼地城而係叫咩牛師兄我一定將你燒做kobe beef bryant

我地心水幾似，滅他媽我覺得原版好啲，但和服變身都畫得好靚

菊花黎

Cls

最愛好勁

不過我得420抽左右
我睇下同圓神補完3孔後剩幾多先

4312

碧咸最正氣

中撚曬伏，馬體兩個防中完全消失咗咁
人哋下下一嘢傳畀賓斯馬完全截唔到，賓斯馬分畀兩邊又唔會去幫，吓吓拉人協防就淨係拉到隻中中堅跟住就失位
人哋中場後上又唔跟，玩到我以為9打11

次次有紅碧我都會豬

Ok see one?ur 魯美

契仔真係唔會抽錯

他魯美如何

try
都係打唔掂鐵桶

都係果句唔襟撞

周年慶應該易抽啲，加油

我覺得我呢個陣都係4312

go未

go 1?

go invite me

隻馬圖斯打4312既防中幾好用

滿堂紅

長傳狗

第2球：碧根x馬圖=尻斬二輪車

lag撚

屌牙單刀出界

唔關我事，呢兩日個server鳩鳩地

魯美不下廢托

今日同牛打都shutdown左兩次

用白簡迪再開自動剷應該好啲，但長傳俾賓周真係好難守

仲有無人go

賓周好勁，我用3個人都守唔住

go未show u real 馬圖斯

唔lag絕殺咗了

人生如戲

試多場?我用data

無電

ok

星期五晚都無人Go

去曬浦啦 你條毒撚

食緊女至真

Ok go md

曼聯幼幼仲勁過正選

Ok go brother no mad

10005coins

傳下星期四整大機會出紅告
全pool只有2隻im

屌你老母又劇本波輸比個900分慶祝狗

但你入左3球wor

又一場劇本波，對面3球鳩射就入，屌佢老母連輸4場

對面是撚但鳩長傳鳩射就goal

下次對住900分 你用摩daddy戰術 俾個波佢任攻

再試多場又劇本波就唔撚玩

E個陣點

又要課金

不了

場場都造到輸1球劇本

男排女將好好睇

你都會課金咩

紅告

從前的武力full team全fp

Now?

All red

咱們一起看中國新説唱

中国有嘻哈
百事有可樂
666

大家要打多d md

仲未打

我E排都無打
但都好開心

人逢喜事精神爽？

All weak

not really

唔打MD就HIGH

岩岩撞到條友
狂長傳俾 FP包皮/FP法迪
好大威脅

啤瘋了瘋了

長傳狗 跑步去田徑場啦

不過岩岩個埸 啤巴用短傳打入,佢完全放棄控球, 淨係防守 守得好好進攻淨斬兩邊俾包皮/法迪 ,再切入中路
入左波都唔慶祝

最尾和氣收埸

回傳真係好狗

啤咁夜

聽日放假 緊係打MD
屌 岩岩90+ 絕殺對手 睇慶祝 變左無效

唔好癲啦練習用加斯居尼好過啦

明明我踢得勁好
無效SO SAD

對面bug？

yes 嬲我絕殺慶祝 走埸

on9 pes 咁都無效
啱啱打左兩場md 好疲倦

免費coins 4抽

捱過左301抽施治，牛絲去左一個新層次

一條心等g8

嚴密同支援多就好？

咩app黎

你試下睇睇3cb縮後 同5cb 係咪一樣叫嚴密

我覺得佢個app 9up

姣婆守唔到寡

PESHUB

成堆老人家起曬身

我勸佢地唔好課金，金告已經足夠

個app 根本9Up

牛又課788

9up佬話人9up

我見啲人路明101嘅
我得100

ss 100
轉 cf 101

個陣打唔到 算了

你個隻老翻

其實呢個唔影響數值
cf 101 同 ss 100 啲數值都係一樣

下星期 2個im 抽紅告抽死人- -
中埋2021應該唔洗再抽

Son 一個爆開八個

消息指，孫興民以驚人速度一個壓過八個英超對手，並冷靜射入，FIFA高層及足球界一致認為此球舉世無雙，屬近代最強金球之一，將擊敗蘇亞雷斯奪得最佳金球獎，同時成為亞洲第一人奪得此獎項。

101震懾對手

啤做咩改左名

同女朋友拍拖 自己冇晒朋友
基本上每日就係返工+陪佢
有時朋友約我 都唔係成日應到約
久而久之 就梗係唔搵我啦
慢慢佢地都有咗自己生活習性
就得返ig fb得閒tag下 寒暄幾句
一個月都未必有一次同朋友出嚟食飯
可能你會問 做咩唔同女朋友傾下
咁攞得出嚟傾即係話佢霸我好多時間啦
就算傾咗 d朋友都唔會返返以前咁
所以一分手的話 自己就得返自己一個

等人認唔到我del我

好似啤巴呢d咁出色既男人，係掩飾唔到

所有感情問題一律分手

今次馬體會Present Team 3421陣好用過星期一嘅541，第一次4勝收工

呢個係咩領隊？
4231我用摩佬

驚5驚對手覺得你劇本局？不過今次你得益

比牛搞到我都想抽埋魯美

有一場真係劇本局以3：1取勝，有2場差唔多和波，係下半場一開反擊1：0完場

摩佬控傳黎

可以塞中間/塞側翼
全體防守，施壓防守，進攻彈性

你唔係唔抽丫？牛絲都抽齊三寶

條友得個講字

男人得個講字真係唔要得🤮

碧根x碧基

孖寶入波會攬埋一齊

笠左波衫既碧根=真·三杉淳

痴撚線我屌你老母10分鐘入完波就係到回傳猜波到完場
邊撚個係男神

咁撚鐘意回傳去練習mode回飽佢啦痴撚線

慶祝狗 抵俾我反cup

Me is 男神

唔小心買錯532施蒙尼
我賣咗佢有冇得喺市場買返另一個陣嘅佢

其實跑位彈性即係點

md跌左80分，場場唔係劇本波就長傳狗，再唔係就賤種回傳狗10分鐘開始就回傳第一次見

回傳狗真係賤到on9下半場開始回傳我都算，10分鐘就回傳痴撚線

有，今星期係3241

追課238第2抽就中早知唔課咁多

coins唔留得？

你入得吖嘛
入啦
入啊

下次紅告咪又要課

傳接近99％下星四出紅告

Shut up and take my money

Any go

邊度傳

lihkg pes po

全城瘋搶大J衛衣特價$899

唔買唔好話自己係黃屍

CF有87？

咁貴

p?

yes,真防守型前鋒

當年三杉淳不下志偉
只不過佢鍾於打cb / dmf

下個星期又傳皇又傳巴

其實係出費高

今晚一條心支持朗尼

最愛點睇我千三跌落124x再上返千三

你勁

但你屌打我

我唔識玩了

最愛點睇前全港第2未上過1300

md成堆綠箭唔lag又有系統幫嘅話幾好玩

前全港第二吹大左

你對唔對得住啲紅底

我隊曼9打md俾人屈

md打曼成日都輸，唔知點解啲人對曼特別柒，me思疑logo應該有啲影響

係真, 曼聯又係有加成

MD真係ON撚9, 個個玩LAG機招
我傳下下打落佢到, 佢傳就我係路線上都截唔到
大家都係皇馬 古圖守龍 賓周正前
佢咁上下位置3射2中入2球
我6射4 5中 先入得一球

比D LAG狗玩到控到截到既波變左唔去控
紅底韋拉比黃底韋拉SM

勁多球明明到腳
會自己漏咗再轉身追

friendly match, anyone?

New member

漏波唔關md 事 係星期四維護後bug
我同frd 打pvp 一場漏十幾球要回身追

769117830
依家有野做 今晚打
我係pes po 和平既武力

唔關事, 以前都KEEP住係咁

早兩星期D MD都叫做勉勉強強玩到
呢兩星期PATCH到垃圾, 加埋個濕尻POINT整到D人性既醜陋浮現曬出黎
其實都只係為左少少FREE COINS同IN-GAME ITEM
都可以玩到出曬BUG
仲衰過細個打單機GAME出金手指

對住隻LAG機狗
比佢整到我一千零一次單刀都唔入
但佢自己整到我中堅漏波比佢單刀
都可以自己射出界
咁既人都仲好意思係到同人打ONLINE MATCH

Md 俾9打 課金算

10kcoins 單追路明是否不智

俾咗另外兩隻我 好驚會重複

所以留力 星期四抽紅告

但佢升位置 刷技 推教練唔打MD又無

個d慢慢就有 我有成200幾個都未用

呢一場冇人踢龍
成場睇左14次慶祝
利申 對面入波先

下星期紅告

點算

課完$788，10抽馬圖
Md 免費coins 4抽 路明

鬼叫你無呀 頂硬上

好喜歡他

No 更新完好難傳波，好易傳失

抽左未！

@海絲 今日有冇h漫

新手一問 如果rwf 打rmf 降左能力值會唔會好大影響

上dmm玩神姬project，有咸濕scene

唔會，佢入面啲數值其實無變到

Thx ching

同埋有冇邊個教練係特別推薦

雖然keep住有活動，但佢好耐無更新主線

牛

又中伏

Son下季要走啦

消息指孫興民加薪後已成為熱刺最高薪球員。但西甲豪門皇家馬德里仍不願放棄，即使摩連奴多次表明不願意放走這名核心，但陷入財困的熱刺管理層表示轉會費達1.5億歐元將答應放人。

Hazard 係咪可以準備掛靴

ok how about this

左son 右kubo

Kubo難d 愛美麗都唔重用佢 對佢投閒置散 見佢西甲後備出都無咩表現

反而李康仁踢得仲好 係華倫有主力位打

1.5億冇計喇
亞洲第一人

華西賣晒啲主力

Hazard 有機會借比熱刺

左hazard 右bale
Kane stay?

進展會唔會太快

有冇人入唔到隻Game？！

sp沉船嘅故事
try this

我入到

最尾一分鐘反cup長傳慶祝狗，再慶祝埋，爽呀

ok now go?

show u old rumm

kg叔被kg既施治守死左

c治真係勁到傻
btw me10後囉

我有紅路明x紅T9
但未用過

要試下，最強cf

u1射1中

紅路明廢到 出左7mins已feel到唔對路

食飯了

乜撚野kg叔

Any?

屌抽多隻碧根同馬圖斯

路明打後一格=同t9 共存

See my comment below

屌你11抽3紅底 變解課咗先俾我

我叫wai叔

抽多兩抽中埋路明

課=activate

我都係課左，再免費coins 4抽中路明

Go mei

之前嗰啲都係課 係咪一定要788

mei

留返抽告魯夫

又去diu女

go
想diu u多d

哂命

未返到去

play9me

些路迪d防守好有威脅 完全攻唔入

對面og？

清緊md

抽唔到im 嫁

用黎抽fp

10分鐘回傳

你見過10分鐘開始回傳未，今日真係嬲到

60，70分鐘回傳我都理解，10分鐘就開始回傳係咪精神有問題咁恨贏波

你而家先知?

路明打433 右ss得唔得

其實笑能左

但其實回傳咁耐有一定難度

回傳唯一方法剷九佢d人，今日剷到大恩90分鐘都入唔番黎，應該要傷一場

回回下就熟，以前我都唔識，依家可以有幾耐回幾耐

有冇上過大腳斬左右閘，上到中場斬番去龍門

其實跑步都可以曬好多時間打直跑，打橫跑

有冇人有打比 link

熟能生巧 保持勝局必要

go mei

we go one?

go pract?

馬體會個preset team陣好難迫搶單箭頭
我搶到1球都算係咁，但追和後佢仲繼續回傳痴撚線
可能好想我失分

我見過

When go

now go one lor

更新完傳波好細力，又傳唔準

Go go go 單守路明

Go Using ba

黃喜燦

Rb萊比錫主帥納格爾斯曼在接受採訪時表示，24歲南韓前鋒黃喜燦因感染新冠肺炎病毒導致病情嚴峻，幾乎要死掉了，暫時復出無期。

No洪金寶世一中堅

黃金寶一夫當關

碧基慘被路明震開

Ok

同一招係震唔到碧基兩次

武力Tiki taka

隻紅金寶真係好廢

點睇我今場d 猜傳

更新完隻紅金寶真係瘋狂失位

幾好，again?

打多場打md

我黃金寶幾好

打完md 再戰

金寶無風格好過有

上面有位巴打講得岩，更新完破壞型中場既CB會瘋狂失位，係咁壓前標波
btw岩岩有球我洪金寶mark實迫住你T9，都比你轉到身

洪金寶又暗改左

更新完球員間傳波個距離 detect 有bug

因為要造就no.1 cb Pes 三杉淳上位

Big gun 世一中堅

真心咩

令t9 先開紀錄

唔出奇

牛go未

wait 2mins

用翻又無咩問題

呢幾日第一勝

師叔invite me
Don’t know ur new bame

第二球角球又企係到成碌木咁

go
我叫kg叔

做咩唔用紅底

咪用咗一係幫我問印度佬攞番

我第一球猜到空曬t9 燙過無力波

慘

唔見有啤巴
032545997

Go more?

牛go?

we go？

Go ling ba

Anyone miss me

抽唔抽，啤巴

紅路明 紅T9 紅施治我都有
但係三大垃圾黎
用高圖仲勁

again？

唔啱你用

團

Son 又被啤巴死守

路明我都用唔慣令佢背付水貨之名

路明後備料，70分鐘0體

豚

我加斯居尼60mins開始缺力

灰卡高圖 平態 零封牛佬
相反紅施治 上態我都無出
預計會入雪櫃

again?

No
係街

金底配超級後內可能不下紅底首發

goo

Ok last then 洗碗！

加斯居尼勁撚到癲 有bug
踢波舒服過jorginho

專心行街

E隻我都想用

牛師兄還蠻牛逼的嘛

係街食緊野

啱你 4312 隻1 好勁

我都feel到

鈴巴你係邊到啊

朗尼五場不敗

碌地喊緊

鈴係咪你

曼聯+1， 90%win

Go?

難怪咁熟

go多埸?

放生孫興民係失利最大主因

again?
咁撚樣都守唔到完場

真洗碗

700958248 add me go one more
其實你 lag 唔 lag？

正常
you lag?

愛

added
go

btw我1137分你1138

關咩事啊武力本身勁

團長
睇下屯門D黑底

tg玩得開心嗎

又黑幫又童黨cls

比人屠

我-6 win je

又嚟粒我高帽

GG
下次再玩過

原來你用灰底陣

同我玩未

你都唔係full team唔早講
gg

唔打住

試下姐

你成日屠9我

冚家鈴想用廢陣羞辱人

Go one

mu又4312

唔係咁易架

巴神
高登

課左778先有 仲要先前中咗兩隻
我驚下次k社改低返我機率

怎麼了

阿古路唔係傷完啦咩？後備都冇？

又岀普巴 真係攞石頭揼自己隻腳

你咁講告老夫都要收皮

me三大主力

wait2mins

打死人

你哋

又屠我

見到都驚

again mei

睇曼了

啤巴長傳包皮狗
俾你反cup

上半埸出左路明=無法進攻
下半埸後備
包皮2射2傳
B曼2射1傳

其實好令
我望實下面個衛星圖 見你D CB壓得好前 包皮又貼住先長傳

3cb難守你
高列巴尼全場發夢咁

Mu gg
主攻4312

仲go5go

睇波了

ok
我支持邊隊好

3cb

曼聯0:5

半場

睇蘇b屌打哥狗

炒撚左sob 換肥普喇

真係主攻

mu 3;1 3;2 75%

Man U = 連燈仔打md
想主控，但傳親都好牙煙

why唔要sob

忙

還我巴神

awb就嚟飛到出場

終於有424

其實都係得個樣 後面比人無限中出

好皇馬feel

中間穿哂窿咁

Who go one

你個424都係咁上下

中場休息有冇巴打打場？

巴打1400分？wtf?

Why

巴兄 生活尚好嗎

Ok 高登應戰

Cls 1400
不過我中意同高手打

咁樣係咪即係叫我del game既意思？

排隊ok?

嗰位巴打走左了

喂 上面有條1400分痴線佬

NO

we go 1?

開波了

見me廢即刻唔打，明嘅

冇睇通知
就開波 下次先

我驚比你屠到訓唔著

brunaldo

加咗fd子，有機會打返鋪

關我能事咩
只想叫下春

Ok巴打既full team係咩

搵食艱難

佢on9

悶撚到仆街 唔睇了

豬福

鬼佬旁白：trashford

屌打機算

深夜閪波

悶撚到 毫無技術可言

打丁仲好

1分默契波

+1點輸

有冇人打一場

Go 屌奶星捱夜睇閪波

車仔應該好睇啲

你守4312好勁weak了 good night

睇完閪波玩閪波

成街都係4231

你block傳波路線好勁
始終4312都係得塞中間
不過你可以成場都冇失誤cls

大家咁話，我都攻唔入你

我有球咪vvd走咗出黎，唔係個龍出得快輸咗了

我5212 3241

好少比433 0封你玩其他陣應該仲勁

ok i go u then車仔

ok test new WiFi

ok, go

U go away la

u slow

me play one life sin

Fuck u

go atm

Ok he rubbish

try one

Ok try WiFi

你幾下空晒都頂唔中龍
黃前d封傳球路線係好勁

路明block T9

中龍應該入

對住紅底要靠燒味，猜唔入

New place new WiFi still shit

又鐵桶

算正常啦屌

用返5212 經典打法 先勉強追和到
用正常陣 俾你炒

斬得幾準又快
下次再玩

everyone so strong

又妹又鐵桶冇人會同你玩

團長認證

he fake news

近排同wai打
慣咗對攻唔守

防反

we go 1? long time no play

go show u 大英帝國軍隊

owen

足球唔係得進攻

show u 加斯居尼

唔進攻=無得贏

練防守搵wai
練進攻搵黃前

u pes妹波霸

wai邊有得守

連TAA傳中都撻Q

劇本黎
4312 狗先用

問黃前我唔妹的

U pes rubbish

車仔場波好睇過岩岩場曼好多
車個rb幾勁

All in紅告嗎

車迷表示好好睇 但輸緊波

james上季已經開始勁

個個星期all 一次

好刺激2面又有火
睇個勢基佬應該入到啦下下斬俾佢

我想撚仔用下夏維c 打中鋒之前利華咁用

taa, james, chillwell, saka, sancho, rice 英撚未來

冇啦 之後除左謝四 紅告 你都冇野要抽了 除非再出翻紅馬隊你抽埋=齊腳

腳頭好似好重
走動又多成條右面私家路

唔係英撚，撚伯唔會用

要用譚仔基佬

saka

咁抽埋紅告
集郵game

你都就砌到最強紅底陣了

沒有吉吉什麼都不是

My tamjai 好勁

佢係好好用

下半場愛記守到車仔門都射唔到

叫春可以搵我

認真用咁左耐，係最近呢幾日md街場都係瘋狂失位+轉身勁慢

同埋有無人用手動換人，更新完個手動換人又係怪怪地，唔知點講

同女朋友分手半年
好耐冇做
尋晚終於忍唔住上樓
點知個妓女好耐心咁聽我訴苦
仲話可以成晚都唔做生意俾我喺度過夜
跟住我好舒服咁瞓咗晚
我起身嘅時候佢仲未起身
我擺低咗$1200。當係小小心意
由細到大我真係從來冇諗過自己會喺建興過夜
人生好痛苦
有冇人明我諗咩？

轟

沉船

屌你日本仔個個長傳狗黎
又劇本d人豬油膏咁整到你輸
仲有點解d人有時快，有時變豬油，場場唔同

md全輸/和，痴撚線，隔個星期就劇本md
上星期md都係贏多少和無乜輸

尋日同kg有埸波
90＋ 被圍攻禁屌

啤巴禁區外偷到波 望實衞星圖 見佢3中堅壓得好前 立即大腳長傳俾包皮 包皮跑足半埸 控定 避過龍門方向再射入 絕殺

林伯就算柒數啦dd乜鳩少帥有邊個正常

反擊長傳無所謂，但下下回後長傳係咪痴撚線，更新完仲難mark過之前愈打愈無癮

班日本狗見親無個正常，仲lag撚過連印度佬，又長傳狗黎

隻game玩左5個version，2020開始都係onlun9

摩少帥

摩佬係the special one
之前波亞斯都收左皮

與此同時，安察洛堤做出了極其針對的部署，正選中他一口氣派上了堅尼、米拿、賀基治和戈費爾四名中堅，將防守重心放在了中路高球上，前幾場發揮出色的基奧特在這樣的部署下顯得無計可施，全場比賽竟然只有兩次射門，而且都沒有射正

牛絲走得太前

今晚打水晶宮

son+kane

撚仔買左咁多人都係柒柒下

球員定位佢真係未搞清楚

what about曼聯

曼聯隊長中堅哈利馬古尼，賽後坦言自已及隊友在頭20分鐘均未準備好比賽，可惜比賽是包括頭20分鐘的，佢表示曼聯理應在分組賽出線。

啱先打md，對面條友個名中文，當佢香港人先
但都可以lag lag下咁，有幾下係好撚明顯
究竟k社個ser可以有幾撚廢屌佢老母，玩撚到燥

曼連條後防

曼就算啦，講都費事條黑柴仲柒過撚仔

在對陣水晶宮前，摩連奴（Jose Mourinho）再次被問到執教年限的話題，他表示自己想執教到70歲以上。

熱刺本輪對手水晶宮教練鶴臣（Roy Hodgson）已經73歲了，當被問到是否也會執教到70歲時，摩連奴回答說：「是的，我能看到這種前景，但誰知道呢，也許你們都厭煩我了，因為自從2000年我得到第一份工作，到現在我已經執教二十年了。」

「但事實是，對於這份工作來說，對於這份工作的性質來說，在57歲的年齡，我還非常年輕。」

「本週我的一個好朋友在葡萄牙超級聯賽得到了一份工作，他74歲了（熱蘇亞爾多-費拉拿在博維斯塔上任），他是一個非常棒的教練，有著豐富的知識，非凡的激情。」

「我和他聊了，他告訴我一切都很穩定，他的家庭，他的孩子們。當然他的孩子們不再是孩子了，而他依然想繼續工作，讓我們看看會發生什麼。」

究竟係馬古尼廢搞到曼聯柒
定係曼聯柒搞到馬古尼廢

我發覺d濕鳩少帥都係無乜戰術部處，一係排人就當打FIFA咁

sob 撚怕 達狗

但係kai子真係好水貨feel

Go now?

啱啱md 對左個人叫 篠野XX
係咪pes po 既人

Lunch

Diu

系

我黎

we go?

Gogogogo

don't fry me

Cant fry

好勁

路明好屈btw我猜唔入你 要屈球員

Gogo

屈到

簡尼救波好好睇

攻唔入又守唔掂, again?

出街了夜d再打

對紅底真係要多啲回傳，55波好難搶贏

We go one?

我呢堆人差唔多全game最勁冇辦法啦
其實你已經冇乜失誤

哇武力多左咁多紅底

失守了

呢個陣係先屈完人入波再回傳

入到第二球，就話晒事，你想攻又得，守又得

利伸：遇過424，入完兩球回傳

係咪冇再出3CF陣

車迷係咪J撚伯J到出血

我自己今場踢得唔好
都係t9 owen 啱我多d

again? 比u報仇

Backing home

點樣開另一隊

陣式入面 㩒球會logo
切換球隊

想點

換利雲

我指轉去另一個球會，切換球隊只係用番之前個隊，係咪因為我得一個教練？

你得一個教練就點開都係個個陣

係咪要del game 先比我重新揀球會.....

玩家資訊—>玩家設定檔—>基礎球隊就可以轉 球會logo

冷靜d 巴打

你想轉icon?個人資料個度 最右邊嘅左上角

奧燒巴

武力巴

想用個球會D球員，所以想轉去佢個球會

d 球員要抽架 除左matchday preset team唔洗抽

你係咪玩緊matchday preset team 想轉第二隊波？

唔係，即係冇預設球員？

無架 不過base 球員好易有 你儲下gp 跟住星期一 等聯賽box draw 抽就好快有齊一隊

769117830go fk u mama

added ! go!

其實照佢md每星期有1200分，打多4星期就夠分換im

No full team?then i change

that's my best team

Go show u chelsea

go invited

想要指定球員呢

但第二隻就有排打，所以唔知換唔換

巴打好攻得

痛失三分

26,500 efootball 一隻要諗清諗楚

Again? try other team

你攻得d 單箭加左加MF 好似MF做唔到野

好 I'll try Bayern

好似換隻同一隊又冇既最抵，三隻一套成日都差一隻果d

指定球員就要用 3隻同樣既球員黎trade
或者用幾張scout 黎抽
你想要邊個？

柏金我三隻阿記

呂布

柏金用阿記打md幾好玩，如果你有埋rosicky

唔拎分住囉

我就唔拎分住

頭一萬唔知頭唔知路拎左了

我換埋柏金有4隻阿妓

不過有二百日，可以頂到出下一輪

最正路就柏金

仆街 慘敗 碧根擺dmf 隱形

我有

Again me use Bayern

用 米蘭scout + captaincy
or 米蘭scout+ sweden
or 米蘭scout+ target man
100% 會開到呂布

okay I'll use Barca

仲有2個md未打，放棄200coins

diu 勁撚到

玩下啫呢個大把人勁過我

Me use arsenal go?

我暫時同呢到巴打踢都輸哂

我準備出街晏d返黎再p 到時再用利

P 多d 連登好多勁人 but not me
Eg 三巨頭 waiiii 高登 巴神 鈴巴 用住 上蛇 黃前 最愛

可以

係篩選道揾唔到米蘭

我5隻 甘保 龍 皮 柏 施華

要係auction到bid架，要指定一隻好麻煩，但慢慢玩幾個月就有，所以最好刷隻im老明開局慢慢玩

打md可以升100rank！

真阿迷

bid咁麻煩 遲下應該都有fp

我排最後

排名不分先後

神之手係邊位巴打有眼不識泰山

家滕英

Fp係乜

我漏左打你名太多勁人

喊咩
你唔提名我都未喊

都幾麻煩下

fp ＝ 紫色，但要用coins抽，仲要未必抽得中，而且只可以用1年，下年會變灰底

不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

我內疚

那星 獅王

你啱啱開acc? 介唔介意show 下個陣岀嚟？

屌奶星，聽日禮拜1

p? 試玩3中堅新陣

舉例only全部都係勁人 海絲 湖巴 奧燒

3cf

Ok me 以示尊重full team 迎賓

sor有電話入，晏少少ok?

karl

now go?

抽紅底，用3換1最快

係街

一陣食飯前同你玩

等陣我都食飯了應該

長傳狗唔加我入list

實力一般list:
1.用住先la diu

2.頂住先喇屌

3.忍住先喇屌

我好廢

呢度我最廢

Me not 長傳狗

真歡迎各位屠我

2. 新海天

你已經成為三巨頭
得你認真答問題

我地幾時go，又發掘左個新陣3中堅

ok 5 mins later

Barry中堅？

又係到9up

我最近五後衛 sweeper放沙比
哥帥打法

同你打咁lag
點樣哥帥上身啊

New WiFi very strong

你都有

你真人係咪同哥狗一樣光頭

my phone is dead

好少
問來問去都係嗰啲
post 頭又唔更新

why not

唔係

IM可唔可以留到下年

搞乜

Xabi better

留唔到，轉版要賣

why not both

教練幾時更新

我真係唔知

go lor

Ok any try my Xabi 指揮官陣/ 大英帝國4312

死者已矣

Sry a bit lag

係我定你?

go lor diu

Me 今場埋門差勁

幾次單刀機會都比你化解左

PSG
巴黎聖日耳門有意在一月再次向熱刺提出借用阿里，由於摩連奴表明此子不在未來計劃，今次熱刺將同意外借這位中場，以先借後買的方式賣走阿里。

不得了

ok go?

天要亡我

巴利打CB

點睇我隻巴利

竟然係motm

巴利打中堅包左勁多波cls

包左勁多波

5攔截

全場哥帥式攻擊你 你barry=鐵衛

飛鏟一球

不過個陣唔識攻鳩鳩地

邊個仲笑我巴利

因為無擺戰神係前面

可惜無戰神

我沙比後衛控制全場

Dllm la

Show u?

末返到

浦下先

go 1 show u new lo ming

@啤

No go

Yes come

dllm 今晚咁早

y

死mk

We go one then I do things

泊貨櫃車

Quick la

u lag lag dog wor
go lor

New WiFi go

路明

me use data la
u new wifi rubbish

101

Why can’t go
Try again

抽馬隊吧

5後衛

紅告先吧

俾你sm
0射門 park the bus 力保不失

買反個5後同u挽下

Anyone gogo

有無人有熱link

不得了，修記都第3

Can

ok go one

都係laglag地，again?我轉data

Ok me open

Boom

唔通係我lag

牛絲有新流出

又係son+kane

Me open